停止分化，免重蹈14年覆轍

立即停止分化
記唔記得2014年點輸？

衝就係鬼
守就係鬼
拆大台就鬼
起大台就鬼

而家機場要避免重新變成金鐘comfort zone 既盲點

同時要打破思想盲點
停止再用勇武同和理分類手足

衝立會既手足，可以今晚選擇去靜坐唔圍狗
同樣坐左4日既手足，可能突然火遮眼，出去打狗，圍狗

咁以上既手足，你應該稱呼佢係勇武定係和理？

突破思想盲點，停止限制自己角色

你今日係和理，聽日可以係勇武

停止切割，停止分化

保護手足

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

黑警，以眼還眼

立即推

Agree， 推！

唔好亂捉鬼
如果佢係幫我地衝立會既手足

你今日捉左佢
交左人，咁姐係點？

唔認同今次手段嘅 應該諗下點樣spin走佢

71中午撞緊玻璃嗰陣個個話有鬼

今日又聽返一樣嘅嘢

要衝破label

推啊，衝破關口

推到全部人睇到

唔好咩都話有鬼啦

幫手推啊

唔好再分化勇武和理
大家都係真香港人

推啊

推

推啊
我同你呢一秒都可以係和理，下一秒都可以勇武

幫手推

有冇人睇到啊